### 上海交通大学 19岁学生钟一鸣 被强制失踪
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<img alt="" class="aligncenter wp-post-image" src="http://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/07/1002191156162198.jpg"/>
<div class="red16 caption">
 <p>
  图为上海交通大学大门。（大纪元资料室）
 </p>
</div>
<hr/><p>
 【大纪元2019年07月09日讯】近日，上海交通大学学生
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E9%92%9F%E4%B8%80%E9%B8%A3.html">
  钟一鸣
 </span>
 ，因自制法轮功真相资料发给民众，遭校方监控。7月5日，钟一鸣被校方伙同当地警察非法关押到看守所，但具体地址不详。
</p>
<p class="p4">
 <span class="s1">
  明慧网报导，
  <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E9%92%9F%E4%B8%80%E9%B8%A3.html">
   钟一鸣
  </span>
  ，男，19岁，家住辽宁省大连市金州开发区，2018年9月，入上海交通大学就读，是一年级的学生。
 </span>
</p>
<p class="p4">
 <span class="s1">
  前几日，钟一鸣的父母突然接到上海交通大学校方的电话，让家长马上到学校来。因事情紧急，钟一鸣的父母不顾机票昂贵，立刻乘飞机，于7月3日，到达上海交通大学，得知，钟一鸣正在遭到校方非法控制调查。
 </span>
</p>
<p class="p4">
 <span class="s1">
  原因是，钟一鸣在校期间，上海外明慧网，了解法轮大法在世界的洪传形势，知道法轮大法“真善忍”是世人的福音，想让更多的人来了解法轮大法好的真相。
 </span>
</p>
<p class="p4">
 <span class="s1">
  钟一鸣从父母给的生活费里，省下有限的钱，买来一台打印机，打印法轮大法的真相资料，默默的在学校散发真相，希望交通大学的师生们了解法轮大法好，被校方监控记录下来。
 </span>
</p>
<p class="p4">
 <span class="s1">
  报导说，上海交通大学校方人员甚至去钟一鸣曾就读的大连市第二十四中学去做“调查”。得知
 </span>
 钟一鸣是和奶奶学法轮功。当初，钟一鸣在这个学校，就常给学生讲法轮大法好的真相等。
</p>
<p class="p4">
 <span class="s1">
  法轮功是佛家上乘修炼大法，指导人们按真、善、忍做人，提升道德、能强身健体。近20年里，其福国利民方面的卓越成果，受益于世界一百多个国家和地区。至今，包括美国、加拿大、澳洲等国政府为表彰法轮大法对社区的贡献，颁发各类褒奖，支持议案达3,000多份。
 </span>
</p>
<p class="p4">
 <span class="s1">
  自1992年法轮大法已洪传世界27年，受益者人传人，心传心，即使在中共迫害前的7年间，官方报导就有上亿人修炼。1999年开始，中共残酷打压到今，许多家庭几代人、几十人仍然一同坚持修炼法轮功。
 </span>
</p>
<p class="p4">
 <span class="s1">
  据悉，上海警察对钟一鸣，以学业及各方面后果相威胁，强迫品学兼优的钟一鸣“书面检讨”，放弃对法轮大法的信仰等。
 </span>
</p>
<p class="p4">
 <span class="s1">
  经过对钟一鸣多日非法审讯后，上海交通大学不法人员将钟一鸣的家长叫到学校，做了简单的所谓“交代”后，于7月5日，强行把钟一鸣送往上海当地看守所继续迫害，但是不告诉家长具体非法关押在哪里。
 </span>
</p>
<p class="p4">
 <span class="s1">
  远道而来的钟一鸣的父母，看到自己孩子身处此境，心如刀割。在上海，他们举目无亲，放心不下自己的孩子，不知道他现在身在何处和接下来又会面临怎么样的迫害。
 </span>
</p>
<p class="p4">
 <span class="s1">
  无奈的父母也只能在上海尽力打听孩子的下落。
 </span>
</p>
<p class="p4">
 <span class="s1">
  20年来，中共对法轮功群体的残酷迫害，已引发国际社会越来越多关注和谴责。
 </span>
</p>
<p class="p5">
 <span class="s1">
  2019年6月21日，美国国务院发布了2018年度《国际宗教自由报告》，国务卿蓬佩奥在发布会上表示，中国共产党敌视一切宗教信仰，法轮功等信仰团体在中国仍然遭受严重的迫害。
 </span>
</p>
<p class="p6">
 <span class="s1">
  日前，在美国的一些
  <span class="s3">
   宗教
  </span>
  及信仰团体被告知，美国政府意在更加严格地审核
  <span class="s3">
   签证
  </span>
  申请、对
  <span class="s3">
   人权
  </span>
  及宗教迫害者拒发签证，已发签证者也可能被拒绝入境。美国国务院官员并告知美国法轮功学员可以提交迫害者名单。
 </span>
</p>
<p class="p4">
 <span class="s1">
  明慧网希望上海当地的正义人士能协助寻找钟一鸣的下落。#
 </span>
</p>
<p class="p4">
 责任编辑：高静
</p>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc413/n11374158.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc413/n11374158.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc413/n11374158.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.epochtimes.com/gb/19/7/9/n11374158.htm


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

